[蘿莉] 戴帽男跟蹤8歲女返屋企 畀200蚊利誘失敗

西環懷疑拐子佬出沒注意！昨傍晚6時許，警方接獲一名57歲男子報警，指其8歲女兒被一名可疑男子尾隨。警員接報到場後，疑人已離開現場，警方將案件列作遊蕩，交由西區警區刑事調查隊第8隊跟進，暫未有人被捕。
警方正追緝一名年約25至30歲，身高約1.75米，中等身材，案發時身穿白色短袖上衣、黑色運動鞋及戴紅色、黑色及白色帽的男子。

據悉，女童在西環香港潮商學校讀小二，最近為學校考試日，大部份學生在11時半放學。女童昨午放學回家途中，發現一名20多歲的男子一直尾隨，更與她一同進入大廈及搭𨋢。女童返回寓所約10分鐘，之後外出買食物，豈料該可疑男子仍在附近逗留，更走向女童並表示：「我畀200蚊你，你跟我返屋企好唔好？」女童聞訊後立即跑回家中，並將事件告知父親，父親聞言覺得事態嚴重，於是報警。

香港潮商學校今早向全校學生及家長發出通告，內容提及校方接獲警方通知，指有學生懷疑被陌生人滋擾，正就事件向警方了解，又指會加派老師在放學時段於學校附近巡查，確保學生安全。

香港潮商學校校長詹漢銘向《蘋果》表示，今晨10時許接獲警方通知事件，之後立即向女童了解，並得悉女童並無與該名可疑男子發生身體接觸，之前亦從未見過他，「我哋即刻問個學生，同埋教返佢(女童)點樣應對呢啲事，問佢如果下次真係再有呢啲情況，個可疑男人夾硬拖你，咁要點做，佢都(女童)話下次會大叫救命。」他又指女童現時情況良好「無乜嘢」，已着她的家長接送女童返學放學。

詹其後續稱最近為學校考試周，全校學生均在上午11時半放學，雖然校方有在學校範圍安裝閉路電視，但位於山道的校門則未有安裝，稍後會考慮是否加裝，校方已着所有老師及班主任留意學生放學情況。

邊位ching?

有錢去叫雞啦 8歲都搞on99

8歲女仔點知200蚊有幾多

蘿莉示意圖

得罪講句 話帶佢睇金魚都好過佢比200蚊

左面果個

兩百蚊 十幾年前細個買成Pack遊戲王卡都3百幾蚊啦

養到16歲發啦

「我給你兩百塊，咱們一塊兒回家好唄？」

８歲女仔獨自放學，佢老豆傻架屌你老母？

二百蚊想屌八歲處女

係都兩袋slime啦